[求救] 其實我咁樣係咪有病

覺得自己一直都唔會開心
好少事可以令自己笑
就算個心覺得欣賞一件事
都好似笑唔到咁

家庭：同屋企人零溝通，父母經常唔係香港，包括之前聖誕做冬都係一個人係屋企，同家姐關係由細到大都極差。即使父母番左黎，都唔會同我講野

社交：唔想去聚會，唔想應邀見朋友，唔想覆wtsapp同任何gp，就算好早約左最後都想搵個理由推左佢。自己獨處最有安全感，有時會因為咁放埋男朋友飛機

愛情：4年前因為情傷所以變得比較缺乏安全感，而家聽到類似畫面既情歌都會想喊。現任男朋友係我最常見到同溝通既人，但佢有輕微暴力傾向同埋易諗埋一邊，其實我同佢都覺得佢可能需要睇下醫生（但係冇）。幸慶係每日有佢陪，但變相大家有d互相依賴。佢係唯一知我可能有心理病既人，但我都唔敢同佢講我最負面既諗法

學業：成績ok，但前路茫茫，完全冇頭緒半年後畢業後可以做咩，屋企人對我大期望，但我真係好迷茫

間唔中就失眠
係條街行行下好多次有想死想自殺既念頭
成日會想喊，因為自己太悲傷
覺得身邊冇人關心明白自己
睇醫生/社工係咪可以幫助到？
我覺得就頂唔順，我都好驚咁繼續落去
有冇人可以幫下我

自推